冷氣機漏油落電制位置，有火花，有冇方法解決?

冷氣機漏油落電制位置
有火花 茲茲聲 冒煙 入面根本燒緊
咁燒法會唔會跳電? 著火?
而家凌晨3點有啲無助 唔知洗唔洗CALL水電上門
P.S. 熄咗冷氣

總電掣箱入邊搵個關於冷氣機個跳掣熄咗佢

但屋企人房間冷氣開緊 一熄就全屋無冷氣
除咗呢個方法停冷氣機電之外係咪就無辦法

兩粒螺絲生晒銹 似滲水多d喎

燒屋同燒死, 2揀1

你全屋得一部冷氣?

真係漏緊油架

正常每部冷氣都係獨立 有多部咪開大d救全家

3部, 但電箱係唔係有得揀停邊一部冷氣嘅電?
定係會停晒全屋嘅冷氣機?

明白, 多謝巴打
而家開電箱睇睇

點解個電制會漏油咁搞笑 btw 樓主都係熄左佢算啦 費事燒左間屋

琴日整完冷氣機, 今晚就漏油

多謝巴打教我呢個水電白痴救全家
屋企兩老完全唔理繼續訓
多謝狙擊人巴打 連登有愛

你試吓斷電之後搵野整個個電線嘈睇下？
正常都好少會有呢個情況
你方便既不如影埋裝機個位黎望下

電線嘈唔搞得唔得 已經浸滿晒油流到落電制底
事關琴日搵人黎整冷氣
之後今晚屋企人大力整過個風葉向下就係咁流油落黎

um...部冷氣機另一邊好似仲大鑊
成滴油滴緊落黎

同你整冷氣個師傅係咪玩嘢

其實佢係黎整個電路板既
但係就唔知點解整完會漏油

啲油係雪種，個師傅整咩嚟

咁又有少少機會係漏水
不過你今晚都一定冇得機架啦
聽日打去叫條友上返黎跟啦

我做裝冷氣裝咁耐都未見過咁
到底你本身係整咩

拆機換塊新嘅電路板
因為check過部冷氣機懷疑係壞C9問題

我覺得係水, 入面去水塞左就會咁

大公司師傅維修好似要約時間
又要等幾日

多謝巴打解答
咁樣嘅話好似換機好過再晒錢整